一人一個有創意/食字嘅店名

拋磚引玉
我先
古玩店：斷舊古 (斷鳩估)

您髮店

立髪局

瑞士髮廊

基本髮

恭喜髮財

推

炸理滷味

大家食

餃腩店
我朋友開

韓煎

HeSheEat

大汕財務 (大散財 墓)
個腦細汕頭人

JustMed 真善美
賣醫療嘢

上教會 上髮廊 上咖啡
(同一間！)
:「我地一間一齊上教會」

何家公雞

Holy雪
雪糕店

開電視

體路

睇肉店

餃腩店

伏

扮清糕

高等髮院